{
    "docs": [
        {
            "location": "/",
            "text": "BioChamada\n\n\nUm pouco sobre o produto...\n\n\nIntrodu\u00e7\u00e3o\n\n\nA BioChamada \u00e9 um aparelho integrado com uma plataforma virtual com o int\u00faito de facilitar o modo que \u00e9 realizada as chamadas em sala de aula, fornecendo tamb\u00e9m relat\u00f3rios para o professor e institui\u00e7\u00e3o.\n\n\nProblema\n\n\nO modo que se \u00e9 feita as chamadas em sala de aula, dentro das instui\u00e7\u00f5es \u00e9 primitivo, o uso de papel e caneta para o registro de presen\u00e7a acarreta em prov\u00e1veis perdas de informa\u00e7\u00e3o e uma maneira mais demorada de coletar dados para estudos.\n\n\nObjetivo\n\n\nTendo em vista o problema da perda dessas informa\u00e7\u00f5es, a BioChamada vem para agilizar o modo com que s\u00e3o feitos os registros, fornecendo de uma maneira mais pr\u00e1tica, \u00e1gil e intuitiva de se realiziar as chamadas feitas em sala de aula. O int\u00faito \u00e9 fornecer aos profissionais atuantes na \u00e1rea relat\u00f3rios espec\u00edficos sobre frequ\u00eancia dos alunos e taxas de ocupa\u00e7\u00e3o das salas, o segundo caso pensando nas institui\u00e7\u00f5es.\n\n\nPrincipais funcionalidades\n\n\n\n\nIdentificar Aluno por meio da digital.\n\n\nRelat\u00f3rio de presen\u00e7a em aula.\n\n\nRelat\u00f3rio de frequ\u00eancia por aluno.\n\n\nRelat\u00f3rio de frequ\u00eancia pro Disciplina.\n\n\nRelat\u00f3rio de tempo m\u00e9dio de aula.\n\n\n\n\nPlataforma\n\n\nA BioChamada poder\u00e1 ser acessado via navegador, sendo necess\u00e1rio o aplicativo ou sua vers\u00e3o web, acesso a internet e um cadastro na plataforma.\n\n\nRestri\u00e7\u00f5es do produto\n\n\n\n\nO sistema ser\u00e1 implementado utilizando SQL para o banco de dados\n\n\nSer\u00e1 programado em SQL e PHP\n\n\nO sistema deve ser feito em uma interface de f\u00e1cil usabilidade, ou seja, uma interface intuitiva para o usu\u00e1rio.\n\n\nPara a realiza\u00e7\u00e3 dos relat\u00f3rios feitos pela BioChamada, o usu\u00e1rio necessita de uma conex\u00e3o com a internet e conta na plataforma.\n\n\n\n\nRiscos\n\n\n\n\nInexperi\u00eancia e o curto per\u00edodo de tempo podem se tornar grandes riscos para o desenvolvimento do produto.\n\n\nDiverg\u00eancia de hor\u00e1rios da equipe pode dificultar a fluidez de desenvolvimento.\n\n\nProblemas de equipamentos ou falta deles pode atrasar desenvolvimento do produto.\n\n\n\n\nFaixas de Qualidade\n\n\nToda da intera\u00e7\u00e3o com o software deve ocorrer de forma natural. Deve ser f\u00e1cil entender como se usar todos os recursos da plataforma apenas interagindo com ela. O software oferecer\u00e1 consistent\u00eancia e confiabilidade, considerando que problemas na plataforma de uso escolhida podem afetar o funcionamento desse servi\u00e7o.",
            "title": "Home"
        },
        {
            "location": "/#biochamada",
            "text": "",
            "title": "BioChamada"
        },
        {
            "location": "/#um-pouco-sobre-o-produto",
            "text": "",
            "title": "Um pouco sobre o produto..."
        },
        {
            "location": "/#introducao",
            "text": "A BioChamada \u00e9 um aparelho integrado com uma plataforma virtual com o int\u00faito de facilitar o modo que \u00e9 realizada as chamadas em sala de aula, fornecendo tamb\u00e9m relat\u00f3rios para o professor e institui\u00e7\u00e3o.",
            "title": "Introdu\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "location": "/#problema",
            "text": "O modo que se \u00e9 feita as chamadas em sala de aula, dentro das instui\u00e7\u00f5es \u00e9 primitivo, o uso de papel e caneta para o registro de presen\u00e7a acarreta em prov\u00e1veis perdas de informa\u00e7\u00e3o e uma maneira mais demorada de coletar dados para estudos.",
            "title": "Problema"
        },
        {
            "location": "/#objetivo",
            "text": "Tendo em vista o problema da perda dessas informa\u00e7\u00f5es, a BioChamada vem para agilizar o modo com que s\u00e3o feitos os registros, fornecendo de uma maneira mais pr\u00e1tica, \u00e1gil e intuitiva de se realiziar as chamadas feitas em sala de aula. O int\u00faito \u00e9 fornecer aos profissionais atuantes na \u00e1rea relat\u00f3rios espec\u00edficos sobre frequ\u00eancia dos alunos e taxas de ocupa\u00e7\u00e3o das salas, o segundo caso pensando nas institui\u00e7\u00f5es.",
            "title": "Objetivo"
        },
        {
            "location": "/#principais-funcionalidades",
            "text": "Identificar Aluno por meio da digital.  Relat\u00f3rio de presen\u00e7a em aula.  Relat\u00f3rio de frequ\u00eancia por aluno.  Relat\u00f3rio de frequ\u00eancia pro Disciplina.  Relat\u00f3rio de tempo m\u00e9dio de aula.",
            "title": "Principais funcionalidades"
        },
        {
            "location": "/#plataforma",
            "text": "A BioChamada poder\u00e1 ser acessado via navegador, sendo necess\u00e1rio o aplicativo ou sua vers\u00e3o web, acesso a internet e um cadastro na plataforma.",
            "title": "Plataforma"
        },
        {
            "location": "/#restricoes-do-produto",
            "text": "O sistema ser\u00e1 implementado utilizando SQL para o banco de dados  Ser\u00e1 programado em SQL e PHP  O sistema deve ser feito em uma interface de f\u00e1cil usabilidade, ou seja, uma interface intuitiva para o usu\u00e1rio.  Para a realiza\u00e7\u00e3 dos relat\u00f3rios feitos pela BioChamada, o usu\u00e1rio necessita de uma conex\u00e3o com a internet e conta na plataforma.",
            "title": "Restri\u00e7\u00f5es do produto"
        },
        {
            "location": "/#riscos",
            "text": "Inexperi\u00eancia e o curto per\u00edodo de tempo podem se tornar grandes riscos para o desenvolvimento do produto.  Diverg\u00eancia de hor\u00e1rios da equipe pode dificultar a fluidez de desenvolvimento.  Problemas de equipamentos ou falta deles pode atrasar desenvolvimento do produto.",
            "title": "Riscos"
        },
        {
            "location": "/#faixas-de-qualidade",
            "text": "Toda da intera\u00e7\u00e3o com o software deve ocorrer de forma natural. Deve ser f\u00e1cil entender como se usar todos os recursos da plataforma apenas interagindo com ela. O software oferecer\u00e1 consistent\u00eancia e confiabilidade, considerando que problemas na plataforma de uso escolhida podem afetar o funcionamento desse servi\u00e7o.",
            "title": "Faixas de Qualidade"
        },
        {
            "location": "/sobre/",
            "text": "Sobre o Projeto\n\n\nEquipe de Software\n\n\n\n\n\n\n\n\nAluno\n\n\n@GitHub\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nAline Lermen\n\n\n@AlineLermen\n\n\n\n\n\n\nIago Theophilo\n\n\n@IagoTheophilo\n\n\n\n\n\n\nVictor Amaral\n\n\n@VictorAmaralC\n\n\n\n\n\n\n\n\nA equipe \u00e9 formada por graduandos em Engenharia de Software da Universidade de Bras\u00edlia, cursando a disciplina Projeto integrador para Engenharias-1.\n\n\nDocumenta\u00e7\u00e3o\n\n\nToda a documenta\u00e7\u00e3o do projeto pode ser encontrada no reposit\u00f3rio do GitHub dentro da pasta docs: https://github.com/VictorAmaralC/PI1-Software/tree/master/Docs\n\n\nRelat\u00f3rio das Sprints\n\n\nSprint 0\n\n\nA sprint 0 foi realizada de 30/10/2019 a 06/11/2019 e o foco foi relacionado ao estudo das tecnologias que ser\u00e3o usadas no projeto e tamb\u00e9m a montagem da base de arquivos do projeto. Todos estavam presentes na reuni\u00e3o realizada no dia 06/11.\n\n\n\n\n\n\n\n\nN\u00ba\n\n\nIssue\n\n\nEstado\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n1\n\n\nCriar Base do Projeto\n\n\nFechada\n\n\n\n\n\n\n2\n\n\nOrganiza\u00e7\u00e3o do git + UML\n\n\nFechada\n\n\n\n\n\n\n\n\nSprint 1\n\n\nA sprint 1 foi realizada de 07/10/2019 a 13/11/2019 e o foco foi relacionado a montagem do front-end do projeto, cria\u00e7\u00e3o das classes e objetos e Conex\u00e3o com o banco de dados. Todos estavam presentes na reuni\u00e3o realizada no dia 13/11.\n\n\n\n\n\n\n\n\nN\u00ba\n\n\nIssue\n\n\nEstado\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n3\n\n\nP\u00e1gina de Cadastro Disciplina\n\n\nFechada\n\n\n\n\n\n\n4\n\n\nP\u00e1gina de In\u00edcio\n\n\nFechada\n\n\n\n\n\n\n5\n\n\nP\u00e1gina de Cadastro de Professor\n\n\nFechada\n\n\n\n\n\n\n6\n\n\nP\u00e1gina de Cadastro Aluno\n\n\nFechada\n\n\n\n\n\n\n7\n\n\nP\u00e1gina de Cadastro sala\n\n\nFechada\n\n\n\n\n\n\n8\n\n\nP\u00e1gina de perfil\n\n\nFechada\n\n\n\n\n\n\n9\n\n\nP\u00e1gina de Cadastro Turma\n\n\nFechada\n\n\n\n\n\n\n10\n\n\nConex\u00e3o banco de dados -> Back-end\n\n\nFechada\n\n\n\n\n\n\n11\n\n\nCRUD Sala\n\n\nFechada\n\n\n\n\n\n\n12\n\n\nCRUD Turma\n\n\nFechada\n\n\n\n\n\n\n13\n\n\nCria\u00e7\u00e3o das classes\n\n\nFechada\n\n\n\n\n\n\n15\n\n\nCriar Banco de dados MySQL\n\n\nFechada\n\n\n\n\n\n\n\n\nSprint 2\n\n\nA sprint 2 foi realizada de 15/10/2019 a 20/11/2019 e o foco foi relacionado finaliza\u00e7\u00e3o das fun\u00e7\u00f5es de cadastro e integra\u00e7\u00e3o com a equipe de Firmware. Todos estavam presentes na reuni\u00e3o realizada no dia 20/11.\n\n\n\n\n\n\n\n\nN\u00ba\n\n\nIssue\n\n\nEstado\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n26\n\n\nCRUD Turma\n\n\nFechada\n\n\n\n\n\n\n12\n\n\nCRUD Aluno\n\n\nFechada\n\n\n\n\n\n\n12\n\n\nCRUD Disciplina\n\n\nFechada\n\n\n\n\n\n\n12\n\n\nCRUD Professor\n\n\nFechada\n\n\n\n\n\n\n\n\nSprint 3\n\n\nA sprint 3 foi realizada de 21/10/2019 a 27/11/2019 e o foco foi relacionado finaliza\u00e7\u00e3o do Back-end, banco de dados e integra\u00e7\u00e3o com o Firmware, tamb\u00e9m foi finalizada a documenta\u00e7\u00e3o do projeto. Todos estavam presentes na reuni\u00e3o realizada no dia 25/11.\n\n\n\n\n\n\n\n\nN\u00ba\n\n\nIssue\n\n\nEstado\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n23\n\n\nCria\u00e7\u00e3o do documento de arquitetura\n\n\nFechada\n\n\n\n\n\n\n24\n\n\nDocumenta\u00e7\u00e3o de Sprint\n\n\nFechada\n\n\n\n\n\n\n25\n\n\nGitHub Pages\n\n\nFechada\n\n\n\n\n\n\n30\n\n\nCadastrar professor\n\n\nFechada\n\n\n\n\n\n\n31\n\n\nAlterar CRUD Turma\n\n\nFechada\n\n\n\n\n\n\n32\n\n\nCalcular porcentagem de alunos presentes no dia da chamada\n\n\nFechada\n\n\n\n\n\n\n33\n\n\nCriar gr\u00e1fico de frequ\u00eancia de alunos em cada dia de aula\n\n\nFechada\n\n\n\n\n\n\n34\n\n\nCria\u00e7\u00e3o do README\n\n\nFechada\n\n\n\n\n\n\n35\n\n\nIntegra\u00e7\u00e3o do CRUD do aluno com p\u00e1ginas de visualiza\u00e7\u00e3\n\n\nFechada\n\n\n\n\n\n\n36\n\n\nIntegra\u00e7\u00e3o do CRUD do professor com p\u00e1ginas de visualiza\u00e7\u00e3o\n\n\nFechada\n\n\n\n\n\n\n37\n\n\nModifica\u00e7\u00e3o do Banco de dados\n\n\nFechada\n\n\n\n\n\n\n38\n\n\nIntegra\u00e7\u00e3o do CRUD da TURMA com p\u00e1ginas de visualiza\u00e7\u00e3o\n\n\nFechada",
            "title": "Sobre"
        },
        {
            "location": "/sobre/#sobre-o-projeto",
            "text": "",
            "title": "Sobre o Projeto"
        },
        {
            "location": "/sobre/#equipe-de-software",
            "text": "Aluno  @GitHub      Aline Lermen  @AlineLermen    Iago Theophilo  @IagoTheophilo    Victor Amaral  @VictorAmaralC     A equipe \u00e9 formada por graduandos em Engenharia de Software da Universidade de Bras\u00edlia, cursando a disciplina Projeto integrador para Engenharias-1.",
            "title": "Equipe de Software"
        },
        {
            "location": "/sobre/#documentacao",
            "text": "Toda a documenta\u00e7\u00e3o do projeto pode ser encontrada no reposit\u00f3rio do GitHub dentro da pasta docs: https://github.com/VictorAmaralC/PI1-Software/tree/master/Docs",
            "title": "Documenta\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "location": "/sobre/#relatorio-das-sprints",
            "text": "",
            "title": "Relat\u00f3rio das Sprints"
        },
        {
            "location": "/sobre/#sprint-0",
            "text": "A sprint 0 foi realizada de 30/10/2019 a 06/11/2019 e o foco foi relacionado ao estudo das tecnologias que ser\u00e3o usadas no projeto e tamb\u00e9m a montagem da base de arquivos do projeto. Todos estavam presentes na reuni\u00e3o realizada no dia 06/11.     N\u00ba  Issue  Estado      1  Criar Base do Projeto  Fechada    2  Organiza\u00e7\u00e3o do git + UML  Fechada",
            "title": "Sprint 0"
        },
        {
            "location": "/sobre/#sprint-1",
            "text": "A sprint 1 foi realizada de 07/10/2019 a 13/11/2019 e o foco foi relacionado a montagem do front-end do projeto, cria\u00e7\u00e3o das classes e objetos e Conex\u00e3o com o banco de dados. Todos estavam presentes na reuni\u00e3o realizada no dia 13/11.     N\u00ba  Issue  Estado      3  P\u00e1gina de Cadastro Disciplina  Fechada    4  P\u00e1gina de In\u00edcio  Fechada    5  P\u00e1gina de Cadastro de Professor  Fechada    6  P\u00e1gina de Cadastro Aluno  Fechada    7  P\u00e1gina de Cadastro sala  Fechada    8  P\u00e1gina de perfil  Fechada    9  P\u00e1gina de Cadastro Turma  Fechada    10  Conex\u00e3o banco de dados -> Back-end  Fechada    11  CRUD Sala  Fechada    12  CRUD Turma  Fechada    13  Cria\u00e7\u00e3o das classes  Fechada    15  Criar Banco de dados MySQL  Fechada",
            "title": "Sprint 1"
        },
        {
            "location": "/sobre/#sprint-2",
            "text": "A sprint 2 foi realizada de 15/10/2019 a 20/11/2019 e o foco foi relacionado finaliza\u00e7\u00e3o das fun\u00e7\u00f5es de cadastro e integra\u00e7\u00e3o com a equipe de Firmware. Todos estavam presentes na reuni\u00e3o realizada no dia 20/11.     N\u00ba  Issue  Estado      26  CRUD Turma  Fechada    12  CRUD Aluno  Fechada    12  CRUD Disciplina  Fechada    12  CRUD Professor  Fechada",
            "title": "Sprint 2"
        },
        {
            "location": "/sobre/#sprint-3",
            "text": "A sprint 3 foi realizada de 21/10/2019 a 27/11/2019 e o foco foi relacionado finaliza\u00e7\u00e3o do Back-end, banco de dados e integra\u00e7\u00e3o com o Firmware, tamb\u00e9m foi finalizada a documenta\u00e7\u00e3o do projeto. Todos estavam presentes na reuni\u00e3o realizada no dia 25/11.     N\u00ba  Issue  Estado      23  Cria\u00e7\u00e3o do documento de arquitetura  Fechada    24  Documenta\u00e7\u00e3o de Sprint  Fechada    25  GitHub Pages  Fechada    30  Cadastrar professor  Fechada    31  Alterar CRUD Turma  Fechada    32  Calcular porcentagem de alunos presentes no dia da chamada  Fechada    33  Criar gr\u00e1fico de frequ\u00eancia de alunos em cada dia de aula  Fechada    34  Cria\u00e7\u00e3o do README  Fechada    35  Integra\u00e7\u00e3o do CRUD do aluno com p\u00e1ginas de visualiza\u00e7\u00e3  Fechada    36  Integra\u00e7\u00e3o do CRUD do professor com p\u00e1ginas de visualiza\u00e7\u00e3o  Fechada    37  Modifica\u00e7\u00e3o do Banco de dados  Fechada    38  Integra\u00e7\u00e3o do CRUD da TURMA com p\u00e1ginas de visualiza\u00e7\u00e3o  Fechada",
            "title": "Sprint 3"
        }
    ]
}